<image name=UI_TRPG_PlayerBoy_1/>
Nombre del personaje: {NICKNAME}
Papel: Cazadora Fantasmal
Trasfondo:
{F#Una Cazadora}{M#Un Cazador} Fantasmal just{F#a}{M#o} y bondados{F#a}{M#o}. Te presentas de la siguiente manera ante tus compañeros: “He estudiado medicina durante toda mi vida. Más allá de luchar contra monstruos, espero poder utilizar mis conocimientos médicos para curar a personas heridas”.
Habilidades: “Medicina”, “Cocina” e “Invocación”
